請說出你心事

有心事卻只能自己承擔
歌聲說出我心聲
以前不懂歌詞 現在滿滿認同

一齊跳落去好唔好

現在在傷心泥漿中離不開了
好想好想好想自己一個獨自遊走
可惜呢個環境...

唔好無毛老虎跳泥氹啦

skr 👍🏻

咩事

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

好想旅行....
離開現在

點解人會成日咁傷心？
點解我要經歷呢d野

我明白 我都想咩都唔理出走一排

有時真係覺得做人好撚慘
活著真係好難

係啊...好想逃避

好想hea下hea下咁過 算9數
做人做到咁辛苦 為咩⋯⋯